[炎亞綸] B男現身澄清炎亞綸沒有劈腿 感情並無重疊

B男清楚指出3男跟炎交往時間點，A男和炎是在2016年至2017年交往；C男則是2017年底跟炎在一起，今年初分手；B男則是今年8月跟炎交往。B男表示，之所以炎會被認為劈腿，起因是炎跟A男分手後，A男始終認為跟炎感情仍在，儘管炎屢次明確提出分手，A男還是糾纏不清，甚至對炎表達激烈的說法。 B男認為A男所爆料跟事實有出入，也不希望外界誤解同志圈感情混亂，才會出面澄清。

他表示今年8月炎亞綸透過社群軟體追求他，兩人進而交往，當時他並不知道A男的存在，後來A男看到他的社群照片是在炎亞綸房間所拍，便透過社群私信找到他，指出自己才是炎亞綸「正宮」，並提供跟炎亞綸的親暱合照證明，B男坦承：「當下我以為自己是小三，情緒崩潰，所以A男向我要跟炎亞綸的照片，我就先傳給他看。」

事後，他當面向炎亞綸對質，才明白事情原委，「炎亞綸有給我看跟A男之間的對話簡訊，炎亞綸確實很多次明確說要分手，但對方一直不想分，還認為自己跟炎亞綸還是在一起」。

想食牙綸...

屎味post....